有冇手足準備去內衣店買胸圍底褲自用？

我們都是跨性別人士

買左好耐, 你新會然?